召喚暗黑系巴打絲打

唔理你係著晒全身黑
定係著緊designer brand
Rick, Yohji, Jolius , Guidi...
都可以入黎分享下點襯點著

全黑=/=MK

有無圖？

黑帽 + 黑褸 + 黑衫 + 黑褲 + 黑襪 + 黑鞋 + 黑袋

小心行出街被人打

搵唔到岩心水既黑色裙

黑T，黑籃球褲，黑鞋，黑皮膚

間唔中會

推

Pish

夏天暗黑系會唔會中暑

睇你多唔多layer

夏天好難著衫呀係香港

出左汗冇咁明顯

夏天著 Oversize 黑衫 + 黑短褲 + 黑長襪 + 黑皮鞋。心情好可以加頂黑色帽

褲會著到及膝 鬆身d 始終夏天著返鬆身d 感覺上都舒服 又透氣

lm

LM

身就
帽就不了

諗返頂帽有d 畫蛇添足
Btw 香港街頭見唔少靚仔玩暗黑系
女仔反而無咩 個個走韓

冬天會咁著
但夏天真係不了 熱到仆街

黑色oversized tee , 黑爛短牛, 黑襪 , bred yeezy boost

長爛牛正啲